飲酒亂性！切忌飲醉

如題
尋晚飲到斷晒片一覺醒來望下wtsapp發現自己痴咗線
又亂wtsapp人亂鬧人
個fd再話我知尋晚我係球場同碌竹隻揪
揪輸咗